(物理創意題) 塊坑渠鐵如何會在路中間？

話說前面已經有兩架巴士，行過塊鐵爆左肽了

好彩架巴士最後都走到，本身打算落車搬

事發地點，近黃大仙 MTR 站

太大水谷到井蓋都衝走埋？